有冇同事成日喺你格離唱歌？

條友行行下都可以chok樣唱歌 lunch time等野食黎冇啦啦高歌一曲 格離啲人望住哂搞到紅都面哂
最近仲要係我格離唱勞斯萊斯

又唔知自己唱歌難聽

對你有意思
唱俾你聽

sor lo

條友話自己近排聽開勞斯萊斯

綠蔭裡 草坡上

能成為蜜朋 大概